除咗2000呎舊樓仲有咩方法先可以識到 Seasun?

唔夠資格認識 Sesame

我有卡碧

2000萬身家

1000萬 新樓

1000萬買到2000尺新樓？

1000萬得個幾百呎